今晚何妖同容海恩去金鐘JW萬豪酒店三樓食飯

今晚何妖同容海恩去金鐘JW萬豪酒店食Dinner 三樓寓會廳，文宣做嘢啦
!!!

食完上樓扑野

幫推啦喂

七點!!! 七點

佢架車係太古廣埸C36車位！！!

唔好推呀

推！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

佢兩個係好人黎架，求下你地唔好搞佢架車呀

做Ｂ？

容海恩個肚邊個㗎

推

更正 更正 更正
未firm C36係咪佢架車

唔好推啦

更正更正 未firm而家車位個架係咪佢架車！！！

聽朋友個朋友講 好似係何生

猿彌昌帶綠帽好慘

仍未確實何妖係咪一定出席
但如果出席左 正門又走唔到既話
就會去C36 度走，太古廣場停車場
C36係area number唔係車位號碼，
個個停車場 得一個出口
大家千其唔好去塞個個出口 千其唔好唔比佢走！

屌咪推啦

真心

俾班黃屍知道好大件事

呀 打錯 千其唔好 唔比佢走

唔好阻人扑野
會比人燒春袋架

袁生

容海恩老公

便宜仔呀

兩個都係對家頭目
千奇唔好有事呀

唔好去啊你班仆街

唔好去呀~~~~~~~~~~~~

Fc左 我聽隔離屋隻狗個朋友個老母個主人個小三講

兩個出軌

Source?

諗起有畫面都好撚嘔心

千奇唔推！

1男1女酒店會做咩

提供性服務？

大肚婆啵⋯⋯⋯⋯⋯

馬主唔使食呢件嘢吓

唔撚想知佢2 條仆街去邊
唔好推啦

推左先

邊個話大肚就唔得？

尋晚我見到夏樹佢......同個男人入咗酒店

帽事嘅

大古廣場無謂搞啦

唔好推，阻人扑野唔係幾好

佢兩個係好人黎架，求下你地唔好搞到佢地去開房避你地班廢青!

係咪去慶祝拉頭馬？

咁錯制 負評左

咪玩啦，國泰條數點計？
國泰過份既程度唔係太古6、7月開放商場比我地休息 就可以蓋過。

Gogogo

無馬跑咪派帽囉

我地攬炒 因為政府腐敗 何妖同馬迷攬炒 馬會得罪你啲咩？

我屋企隻狗架 佢前兩日同我講

好純情

凍撚水

水野朝洋

一齊去訪問佢

Don’t push arrrrr

何妖出現喎 點解唔洗封酒店取消其他住客入住

做個好孩子！！

封酒店啦

大肚正，玩埋後門

黑社會會唔會用木板圍住佢架車?

返去屌自己細妹出氣

屌你老母 全民勇武

好似話< I❤️HK> 果邊有愛國天使 唔通⋯

無埋啦，娜娜都俾人送走左囉

咁重口味

佢而家個B大咗以後會唔會唔似老豆㗎

慰安婦有需要就要開工

冚家產

咩事

推撚左先

今晚見

講咁耐，上房沒仲要返去餵奶架

巴打小心自己呀

免費性服務？

勿自爆太多

真識食

封老蘭 係味可以刪曬佢

宜家咁揚，到時一定有便衣狗，唔好阻出口，麻包袋好玩D

有得跳大媽廣場舞

飛雲黎喇

更新，保安取消咗C36個離開路線，有待更新

同容海恩去酒店撐枱腳

何先生與袁太太有沒有做愛

更正呀 泊個架唔係佢架車

我而家就真係見到個黑警喇

預埋AY?

(緊急)!!! 就高秀蘭一案，有少少野想分析！

咁識玩玩大肚婆條撚屌

屌你咩 有畫面

push

袁彌昌

朋友個朋友個朋友話喎容海恩已抵達

不要推

唔好啊

大肚先正，無限中出

推 ，姦夫淫婦

週末要人週末要人週末要人！！！！！

唔好阻人上房啦

追韓何妖

袁生好綠喎！

朋友個朋友個朋友話嘉賓到曬，未見何妖
好多中聯辦係到

Fact checked

間酒店今日既炒散取消哂
驚撚到咁

大緊肚喎

仲好

咁咪啱晒囉，唔使驗！！！

已fc 佢真係現場

Push

識玩

有舊綠暈

手足準備好未

點解好似啲政治人物成日都去JW Marriott

邊個佢呀

生出黎個仔個頭點解白色

萬豪應該係安全居所在地

佢地有冇做過愛

據聞林鄭宜家長租JW，唔知道可唔可靠，未FC

準備等仆嘢片流出

咩環境

唔見左個麻包袋，有無ching 見到？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有乜大不了
你哋封出口咪上樓扑嘢

pish!

保皇黎講好識食

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

pish

大家要克制呀

有冇直播睇？

克警要克制呀
呢d 高級地方有客少左條毛你地都準備呢世返狗屋洗守廁所啦

612 721 811 831cctv 新屋嶺

死黑警！

free sex?

何生咁先識玩

之後加埋孽樓玩3P

狗男女

容天使黎了

我今日收到朋友whatsapp,
原來撐警有得屌閪, 容海恩個閪
FCed 救救容海恩

所以個仔究竟係邊個嘅

咪撚阻住佢地扑野

咁咪可以支持環保囉

[光復香港] 我宣佈 今晚9點之後停止討論何妖及出軌狗！

睇一次笑一次

推。

小你老母三

可以無套中出

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

原來14歲少女姓容，921又要俾黑幫中出100連發

難怪係咁大肚

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成80000幾個簽名…

唔好推

跳老舞

水野朝陽

民建聯勾結何君堯
文宣做野

阻人扑野燒春袋由佢地啦

驗愛滋，梅毒呢

我朋友話兩個都唔係

屌你 我唔想下次睇水野朝陽嗰時諗起容海恩啊！

私了

林秀怡

跳何妖老母

無圖就唔好推

我朋友的朋友講，容海恩會為一餐飯就能同人發生關係的

我有理由相信佢地食轉頭會do something 同埋 容海恩連佢自己都唔知個肚係邊個的

有圖有真相

林雨陽好慘